每一次將珍貴資源派比廢老, 即係害左一個手足, 所謂黃店放棄企道德高地

絕對正確 廢中廢老快撚d中曬肺炎死

派完重要比廢老凶

廢老大多藍屍，死一半下次選舉贏面就會更大

講得啱

同意

咁要睇派俾佢嘅人係咩人同埋點演繹

仲未知香港人幾撚鐘意呢種道德高地 自我感覺良好？

銀髮就可以派姐

求罩，連醫護都要自己買。

即係比資源佢哋繼續投民建聯

用口號黎分已經好簡單

真

益黃圈就夠

黃屍暴徒提供的口罩含有上大麻精油 帶左會令人變得暴力

神智不清，千萬千萬不能接受黃屍暴徒提供的口罩

相信國家，相信黨。